【有圖】黃宗澤真係好型

和真丫

本身好地地 做乜咁衝動

對眼咁腫既

蔥星人

個頭自己剪?

勁柒

點解可以蝗化左咁多

睇黎呢類all back真係唔係個個岩...
高難度all back

耳珠咁長

燈光都係一個問題

紅丸

屌你 第一眼以為係馬雲

可唔可以行翻佬味路線
無啦啦變咗啊旺

個樣殘到 平時都唔知屌幾多條女

個頭做乜鳩

佢本身個額算低至正常
個舊髮咪幾型

越睇越似李榮浩

成個大陸佬咁既

咁都叫低再高啲真係高額啦 佢正常啦叫應該

咁都敢出活動

諗起佢

呵呵呵～

好似劉松仁

太白好唔自然 唔襯佢

呵呵呵 你個頭搞咩啊

我這樣討厭，他完美如此

殘左好多

this on 9仔

成個笑波子咁

其實真係算低 你望下林峯 陳偉霆個啲先

以前都幾型 而家搞到咁

阿旺頭

想瘋狂聽佢唱k歌之王

仲柒過十兄弟啲髮型

professor?

能共你ho~~ho~~~地相處

大陸仔咁

我這樣討厭 他完美如此

本身ho ho地～ 做乜咁衝動~

跛co 時期最型

有種界乎光頭同all back之間既感覺

型丫澤囝

carry得幾好

跛co爭啲扯咗

樂壇欠澤囝一個交代！

Gel得衰

塊面冇血色 可以塊演公公

跛co真係好撚正

跛CO係全盛期

嗰時晚晚j

屌好撚似

有同感

不得了

乜家陣仲有人倒轉湯碗自己跟住剪

好撚多新攪作

得罪咗髮型師

澤袋

唱k歌之王果陣最charm 最型

祝福聲想你都聽到

有福氣

我覺得重點係兩邊鏟太青

This on9仔

呢期封面有好多經典野

呢件垃圾點解咁多人睇佢

好撚似Ｐ走左Ｄ頭髮

點同啊,邰智源好樣咁多

剪埋D力架髮型

蝗樣

煙鏟樣

個額咁高...成個科學怪人咁...

我這樣討厭

呢個髮型鬼佬留埋鬚就 carry 到

老左好多

自己剪

lm

係咪兩邊剃得太乾淨定開始稀
髮線冇乜上移

福相黎

咁佢宜家都算整得幾好睇嘅又 起碼唔係高額整呢啲頭

做陸小鳳 冇得輸

Top Fade不知幾撚型

我這樣討厭~

好靚仔

他完美如此

去飛髮 千其唔可以叫 髮型師話事